廣東示威係最佳既換位思考機會

我地示威時，成日嘗試揣摩外人諗法，但好多時候都係當局者迷。今次廣東示威，我地真真正正地可以以局外人身份去睇勇武抗爭呢件事：

1. 中國同香港互相敵視係無法避免，亦唔需要避免。我地為民主自由抗爭時，佢地覺得我地係反中暴徒。佢地為個人利益抗爭時，佢地仍然覺得自己唔係反中暴徒，選擇同我地割從來都冇既席。佢地向香港求救，但佢地又做過乜野，萬一佢地成功，我地又會唔會被反咬一口？所以我地應該要選擇既方向並唔係一味支持廣東，而係支持弱勢一方，令對方不斷互相抗衡，兩敗俱傷，只要香港人勝利就夠。

2. 只有自己會限制自己。香港勇武抗爭時，外媒只會覺得衝突畫面好吸引，譴責香港人暴力最多既往往就係香港人。廣東勇武抗爭時，我地只會被佢地既衝突畫面吸引，譴責中國人暴力最多既往往就係中國人。換言之，所謂既畫面靚唔靚，係唔係太暴力，一堆底線都只係自己既一廂情願，最重要既係做到實際效果。不割席，不篤灰，不指責，勇武和理非只要互相學習互相支持就夠。

3. 只有實際既支持先最有用。廣東示威獲得我地既支持，但我地既所謂支持只係一句加油。而我地往往用鋪天蓋地式既文宣獲得外國人既支持，但外國民眾既支持都只係一句加油，最有用既都係美國法案帶黎既波浪。因為始終都唔係我地/佢地屋企既事，對民眾黎講就只係茶餘飯後既一單國際新聞。所以文宣時要對症下藥，針對各國政府施壓，以及針對中共對各國民眾個人利益既威脅，而唔係一味以弱者既身份話自己有幾慘搏單純既同情。

光復香港，時代革命
香港人，反擊

推推

樓主心水清

好文推薦

留名學野

推，打咗好多字，但係重點唔夠出

請問愛情波函數係咩function

其實係每段第一句

推 係好機會進攻國內戰線 直指共產黨要害

我地要做既唔係支持任何一個省份，而係支持中國內部分裂，中國越亂，香港就越好

推

實有大陸人割蓆架喇 俾共產黨洗腦洗咗咁耐 但而家唔係要同嗰啲人嘈 係點都要支持佢哋先可以增加維穩成本 就算自己人都成日話割唔割 你點要求所有大陸人無條件支持你？

支持分裂還支持分裂 喺大陸網站就唔好咁講

佢地只係敵人既敵人，唔需要永久地支持
我地應該要選擇既方向並唔係一味支持廣東，而係支持弱勢一方，令對方不斷互相抗衡，兩敗俱傷，只要香港人勝利就夠。
唔係支持任何一個省份，而係支持中國內部分裂，中國越亂，香港就越好

我寫比香港人睇既姐
寫比大陸人睇緊係話香港同胞支持你地，同香港人一樣爭取自己應有權利

傻閪

我覺得你思考幾廢
第一點又要人地鬧交，又要屌人地，已經夠精神分裂
仲要未換account就推post

原來真係精神分裂

好明顯係特登
我有分身我斷J死全家呀

小粉紅 戰狼同自干五更梗係係敵人 但而家應該要增加認同我哋嘅人 唔好一開始敵視晒所有大陸人 你睇品蔥都有大把大陸人真係支持我哋

廣東人：你媽死了

唔係要大家敵視對方，而係唔好覺得盟友關係係理所當然，只要利用對方就夠，唔好當佢地係香港人攬住個不割席。

同意

透過香港作為轉播站為國內不公伸張正義

思維清晰，唔該巴打

我地唔係屋企人，以利益為重就得，只有香港人先係屋企人
我地要做既只需要繼續輸出革命，等中國越來越亂，等香港越來越安穩就夠，至於伸張正義就留待有餘力先算

推！明就會明

我地已經到了 樽頸位
為何唔可以挑戰 革命輸出
已經比佐大陸人見到9:1民意 大
部分幫不公出聲 這就是一把大火

支持弱勢一方，令對方不斷互相抗衡，兩敗俱傷，只要香港人勝利就夠。

唔需要放下防心，只需要企喺同一邊就得
#WeConnect
#WeDontMix
Best weapon against the enemy is another enemy
I used the stones to destroy the stones

求其他國家幫我地 唔見你咁講 .

Yes. 香港人還香港人，佢哋還佢哋
但可合作

冇錯，唔係平反不公，而係響佢後欄周圍點火，等佢地互相燒來燒去，最好燒到一鑊熟，唔好燒到香港就得

岩聽

德國,法國,意大利,澳洲,日本,在香港有幾多利益? 比起美國英國,少好多。咁用咩方法去推動呢幾個國家支持香港? 又靠美國? 美國推澳洲同日本可能都仲得,要推歐洲大陸難d。我們的外交vip 要加把勁。加油!

樓上班新user 以為樓主有分身會唔會真係太新

你係咪真係唔明先
首先我第一個point講左，佢地同我地點都好大差別，佢地一開始就同我地割曬席啦
第三個point講左比你聽，我地說服其他國家時唔應該單純以同情/公義，而係實際既利益衝突。

我份人好現實，真話從來冇咁好聽，但你覺得香港會咁多國家幫，利益既因素有幾多？

THINK OF THE BOX

支持廣東人

之前係世界台見到有篇文係英文版既流水抗爭教學FOR加泰人既
應該整返篇簡體版既比鄰國人
等佢地抗爭手段進化,支共就更加頭痕
我地又唔洗啲咩成本

支持全國起義！

全民反共

推
值得好文

甚至唔係企同一邊架，而係邊邊比較弱就幫邊邊，敵人們互相制衡先係皇道。你諗做戰國時代/軍閥割據咁啦，你會幫死一個領主，定遠交近攻呀

被資本主義鐵拳打完一拳
都未理解我地 咪等佢地被人打到理解先咯

pish

呢篇

第三點我某程度上有保留

愚見認為文宣有可能會影響到當地政治格局同走向，首當其衝一定係台灣。仲影響埋佢大選
仲有日本近嚟都有民眾要求議員討論香港人權法
所以唔應該拘泥係有冇實質效益而去諗做唔做弱勢文宣， 當初都係我地文宣講到我地有幾慘先令到灣灣意識到一國兩制係一個笑話

唔單純係在香港有幾多利益，而係中共對佢地做到幾多威脅。
威脅唔一定係經濟上，可能係國家穩定上，可能係國家安全上。
我既意思係應該更多文宣打實際路線，而唔係單單希望對方同情，又或者民主自由呢種比較遠既野，先可以令對方真係知驚，令佢地作為平等既戰友而唔係單純既施捨。

輸出革命步驟：

第一步：光復兩廣（東西線）
廣州
梧州
南寧

第二步：統戰閩浙（南北線）
廈門
溫州
寧波

第三步：守住江淮（東西線）
南京
揚州
上海

第四步：兩湖流域（南北線）
武漢
長沙
襄陽

第五步：川貴地區（東西線）
重慶
成都
貴陽

第六步：守住秦嶺（南北線）
漢中
南陽
西安

第七步：順河而落（東西線）
洛陽
青島
濟南

第八步：攻堅北平（南北線）
以西安，洛陽，青島為基地
攻打石家莊，天津，北平

第九步：中國統一（東西線）
四獨合流
回藏自治
東北獨立

要收共産黨皮 只有這時機

中國越亂 我哋先有機
隔離仲有post 話唔好理唔關我哋事
同武漢個陣一樣

實際支持嗰到會唔會講多少少

其實話同我地割蓆嘅茂名人 到底係大多數定少數?定係只係驚我地connect到嘅國家機器?

廣傳各省

香港可以
廣東可以
為什麼你省不可以？

同意！

唔係唔做弱勢文宣，弱勢文宣緊係有佢輸出革命既作用
而係而家實際路線既文宣比較少，希望可以煲更多利益衝突同埋中國威脅論
唯有說之以理動之以情，雙劍合璧先有最終既勝利

push

Push

姐係你覺得茂名人好撚慘，都只係茶餘飯後既一個topic，你會唔會真係去幫佢抗爭或者推動政府政策？大部分人都唔會
我既意思係應該更多文宣打實際路線，希望可以煲更多利益衝突同埋中國威脅論，而唔係單單希望對方同情，又或者單純講民主自由呢種比較遠既野，先可以令對方真係知驚，令全世界作為平等既戰友而唔係單純既施捨。

巴打講得好
你既態度最可取
唔好當人地係手足 我地目標係共產黨
支持弱勢 製造麻煩

要記住be water
示弱都可以work 某程度上poly都算係示弱 用人道危機令班狗收皮 贏埋區選
外國民選政府唔可能淨睇利益
而唔理民意 特別左膠盛行既國家
你諗下如果美國唔係7成民意支持香港民主而係7成反對
幾多遊說團舉幾多美國旗都冇可能咁快過到人權法 迫到咁多投左共既議員要表態支持

推，樓主分析得好有道理

唔係要同情，亦唔係唔好理，而係作為投機者利用今次裂縫，變成共產黨既大危機

香港人咁識投機，冇理由唔明

支持廣東

對抗 反抗中共既我就支持
任何反抗 對抗極權都係朋友

我地作為全中國既敵人，只要到處煽風點火，逐個擊破就夠

拿我絕對唔反對追求大義
但香港人既大義永遠大於其他地方既大義，響追求全世界既大義之前，先追求左香港人既大義先

班大陸人已經洗腦洗到
離開左個牆都係上百度 上微博
其實好難改變

tui

我相信有好多中國人係好人既
但係香港人係屋企人，重要過呢班鄰居好多
本身鄰居要打我地，而家鄰居互打，咪鼓勵佢地繼續互打，有幾耐得幾耐

S

同意煲大中國威脅論，而家呢個時機唔打中共就真係冇機會
國際戰線而家先正式開始，之前個條係美帝戰線嚟

我建議推到廣東防暴警有槍

動之以情其實做左好耐，係時候要講埋更現實，更唔浪漫既野
趁美帝帶頭，滾大中共威脅論既雪球

第一步：光復兩廣（東西線）
廣州
梧州
南寧

第二步：統戰閩浙（南北線）
廈門
溫州
寧波

第三步：守住江淮（東西線）
南京
揚州
上海

第四步：兩湖流域（南北線）
武漢
長沙
襄陽

第五步：川貴地區（東西線）
重慶
成都
貴陽

第六步：守住秦嶺（南北線）
漢中
南陽
西安

第七步：順河而落（東西線）
洛陽
青島
濟南

第八步：攻堅北平（南北線）
以西安，洛陽，青島為基地
攻打石家莊，天津，北平

第九步：中國統一（東西線）
處理四獨、回藏問題

推到防暴屠殺
推到民眾推翻政府
推到兩面互射全部死撚曬

上海差唔多啦

冇錯
美國已經係最易connect既國際盟友
本身已經打緊經濟貿易戰 亦都最buy中國威脅論
其他國家 (其他5eyes,EU國) 經濟更依賴中共 國力冇咁強 好多大陸移民/投共
只有剛柔並重既文宣報導
用道德同利益推動佢地
加埋打國際線既gphone同其他團隊
先有機會重黎一次八國聯軍

學嘢

好文推

同英國講佢地有道義幫香港->
英國睇到佢地人民會被中國人侵犯人身安全->
有美國支持下受中國威脅既英國佬->

等全世界開始驚中共就岩啦，等恐懼變做經濟同國安問題，到時仲點會單純口交

大名鼎鼎嘅連登數學家你都唔識

你先至係精神分裂

唔駛咁複雜

敢企出黎向強權說不既
我地都要支持

毅進制

燒旺左中國先俾國際知道香港將來係點，再俾仁義國際更有力去KO中共，要俾奶共國際知道再縱容中共未來會係點

中國快D全城效應

道義上無論邊個既雞蛋都一定要支持
但係唔好將自己既既雞蛋攞黎掉人地既高牆既，以幫到香港人優先

btw in case有人講加泰，加泰係冇利益衝突，甚至幫加泰既文宣效果大過咩所謂既激嬲美國論，詳看第三點

呢d細野又未至於咁出名既

革命輸出吧！北京要人！

同意

所以之前啲人話一定要燒埋佢地國家果疊
啲豬先會訓醒

例子：NBA

上海要人，斷佢第二條動脈

針對中共對各國民眾威脅

冇錯，所以要燒中國，燒國際，等全世界都提早感受到中共既威脅

其實廣東茂名示威一定要煲大

721

燒呀燒呀
廣東要人，武漢要人，上海要人，北京要人
燒到佢四分五裂，中國越亂，香港就越好

中哂

推

但係人哋一邊示威一邊鬧緊我哋係甲甴
佢哋示威只係因為金錢利益受損 內心仲係愛國大中華膠
雖然支持佢哋企出黎向強權說不 支持佢哋示威
但觀望態度先 唔會we connect
集中打好我哋場仗先啦

Tui

啱

係呀，所以我咪話唔好connect，我地只要投機
利用佢地等佢地互打，最好就係互打死撚曬
你睇曬篇文先啦，我冇咁大中華

All politics are local.

only profit is global

真

推 講得好

。

中國和香港的差距太大，無論係價值觀定生活方式都唔同，就算各自爭取到民選政府，都唔一定會容洽相處，更可能係被民粹中國所入侵同逼害。

所以中國亂，香港好，係短時間內的事實，香港要混水摸魚，直至中國水平可以和平溝通為止。

內政上香港穩守清共，建立黃色經濟，發展國家產業。

外政爭取西方支持，圍堵中國，輸出革命，同時控制中國金融春袋。

到支爆中共解體，之後會內戰分裂，到時香港就要左右逢源，好似新加坡咁周旋同生存係大國之中

所以其實同佢地講加油就已經達到我地要既文宣效果

光復茂名！時代革命！

！

第三點講得啱,要話俾國際聽,我地面對緊既問題亦係佢地將來要面對既問題

好文

有個唔同既位 就係香港係請求外部國際幫手
廣東冇主動做 叫人幫 好難幫到d乜
例如可能我地只係聯署比外國人簽但至少都有call-to-action

冇錯, 你完全講出我心底話
中共係差, 但中國人都冇好得去邊, 任一邊勝利都對香港不利, 唯有令雙方互相制衡先係王道

我地唔需要特別connect, 只要打好我地既仗就夠

好老實講, 外國政府唔係盲既, 要幫一定會幫
但幫大陸城市真係冇利益, 幫香港有, 所以更要好好利用自己獨有既價值

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

我又唔同意
同佢地connect到
之後就可以輸出革命

樓主所言極是

果啲被中共政權害得幾慘嘅大陸城市，實有人connect 到

佢地既問題本身就係到, 我地只要點火就可以走, 唔需要扯上太多關係
你當而家係春秋戰國咁啦, 冇國家係永遠既同伴, 只有互相利用

有道理

講得好撚中

收到

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

屌你唔知連登規矩就收聲啦

簡單講, 香港對於美國黎講有利用價值
當然香港人有國際視野又有人才說到美國香港有利用價值美國先會出手
所以香港抗議者要有埋大局觀呢樣野好重要
國際線唔可以鬆懈

我覺得係調番轉。
我地鐘意睇外國既抗爭係因為我地唔夠勇，所以比佢地既衝突吸引；我地吸引外國既原因係因為香港有好多好美麗既畫面而外國無

快啲幫廣州宣傳

外國媒體留意香港運動，我哋要connect埋廣州

Agree

我比較好奇點解廣東咁少「藍絲」和理非左膠阻撚住晒

緩衝區就算, 合併不了, 香港人冇話事權

因為係涉及個人利益, 唔係公義問題

好文共賞

好理性，客觀分析

好

敵人嘅敵人雖然唔一定係我哋朋友
但一定唔會係敵人嘅朋友

支共絕對係強勢一方
打住反極權嘅旗號支持民眾一方就絕對冇錯

我強烈要求 黃大仙今日個集會

極認同
成日都想外判抗爭
開頭就叫白警反抗
消防反抗
公務員反抗
救護反抗
拉攏外國人叫外國人幫手反抗

寫得幾好

國歌connect銀髮族! 粵劇版《榮光x肥媽》MV出爐!

戰術post
值得一推

我有睇我知呀
只係見到仲好多人吹風connect同合體先想講清楚
都唔知係5毛帶風向 定真係咁天真想張兩樣咁唔同嘅示威合體connect

推！

屌你好心咪亂吹，分裂國家罪啊戇鳩，做好自己果份就夠，又唔係會派兵上去，支乜嘢持，咪玩爛個外交策略。

同意第三點

第3點有少少唔認同
唔認同唔可以扮弱者同只可以向政府施壓
我覺得要借鑑NBA事件，用香港嚟講一定對外國野係食花生為主，但外國嘅so called真大愛左膠對普世價值其實係好著重，你永遠唔知邊段文宣就係hit中到佢哋，而外國嘅民眾嘅睇法你話係哋完全無用呢，我可以好肯定咁講絕對唔係，當一件事去到相當普及嘅時候，外國民眾嘅發言力絕對可以將呢件事昇華到一個議題嘅層面，而呢個議題嘅層面係絕對對外國嘅唔同政黨有一個相當大嘅影響，正正係外國嘅民選制度而令我哋更加要有時針對外國人而令佢哋對佢哋嘅政權發聲，如果只係想針對政權，我哋未必有咁嘅牙力

其實要煲利益衝突同支共威脅
我哋就應該不斷留意唔同大機構再伺機點火
最新嘅DC batman同酸欠少女係一個好嘅引子
但呢層我覺得要分返開唔係我哋主動文宣嘅方向，而係先要由twitter同reddit呢啲網軍點火先，文宣後上

好文 P牌扮推